[有圖] 一句講哂 csk_alison 定 flaviawg

Csk_alison

黃可盈

Alison正皮

黃可盈負皮

condom妹for sure

個個都話佢真人柒過上鏡

Pish

點解係佢地兩個比

巴打係咪睇左另一個post我既留言

btw csk真係好撚正
樣又靚腳又正

因為兩個都正

可盈健康膚色 又有啲波路

willabella

兩個啲牙都好好J 好鐘意露齒笑

點揀呀

驅風咩 你屌埋我個份

再一次打和 13:13

兩個都唔要

alison for sure
利申 以前好熟

可盈bb贏緊半個身位

梗係支持PTGF, 有得睇有得食

This

人品好唔好

y not both

Both=有波又有腳

係咪得我覺得果個黃可盈個樣好恐怖
隻眼細 但眼珠好大

地鐵坐過隔離，只係個好樣少少既女仔

男人睇野冇咁仔細

以前就覺得佢地好似樣 原來唔只我一個係咁覺得

話知佢咩樣啦
唔洗比condom錢啵

屌咁靚女嘅

alison搞咩咁少人like

一個平胸，一個有少少胸

黃可盈for sure

Csk最尾個張勁靚，好似細個讀書d學生妹

睇番正面，都係揀黃可盈

Condom妹正到

真人超級普通

csk 夠淫
食過

仲要真人平胸

Condom妹呢啲樣招牌壓死幾件 csk就唔同啦 易認啲

冇波

Csk冇波 不了

其實csk第3張相係咪csk黎，點解唔似佢

csk都叫腳粗

U記大把女靚過哂果2個

csk平過飛機場

兩條都一樣正

真人好粗

真人咪咁粗 佢平時ig d相唔知點影/p

Flaviawg好正 有波路 又靚 不過黑左啲
佢有男朋友